男人有錢點會唔去叫雞溝女阿?

班女人都傻,又要男人有錢,專一,靚仔仲好d。
真係有錢都會搵個20出頭靚女happy啦

on9 真係有咁既人 一早玩厭左女人啦

無可能

咩女都玩過晒 下一步你會點?

玩男人

呀婆又刺激左d